手足，今晚我要見到你 元朗見

今日係2020年3月21日，721八個月，你還記得嗎，那一天的黑夜。

那群遊行後回家卻被白衣暴徒毆打的香港人；那群被白衣暴徒無差別攻擊的香港人；那群一個又一個衝入戰場接送手足的香港人；還有那些近年來堅持真相卻仍被毆打的記者們。

你還記得嗎？比西瓜毆打的立場姐姐，被白衣人打到頭破血流的手足們，

八個月前的元朗黑夜，激怒了多少香港人，多少的香港人明白警察不再是警察，而是三萬個給奴才做奴才的狗奴才，是一個又一個的曱甴。

你對這三萬曱甴的憤怒，現在難道要冷卻在支那武漢肺疫？

請你今晚同我一起走上街頭，不忘抗爭，堅持到光復那天，好嗎？

#721元朗黑夜 #毋忘

推

點解仲要搞咁多
疫情咁嚴重仲要聚集

拉

不了 太遠

唔好忘記721呀

推唔郁都推！一於睇下我地人多定佢人多！

行動post無人推

推呀

啱呀啱呀

人地設晒局等你入都要去中伏

今晚開定live等睇
手足 我要見到你

咪撚叫人送頭啦屌

繼續做豬

不了

你入咗元朗對場運動有咩幫助阿

點解明知d鄉黑ready哂都仲要去送頭
(我覺得) 呢幾日確診真係急升，出去就變左同佢地一樣on9
但為左唔好熄左團火，可以online做其他野(?

都係個句 set好個局等你入去 咁點解仲要入去 721唔係一個地方 係一種信念 我信手足有能力分析應唔應該出動 但唔該唔好浪漫主義咁水人入去 要避免意氣用事 poly一役有版你睇

屌 吹風叫人入嚟 有咩居心

唔熟路手足去返其他地方
唔好跨區入元朗
今日勁撚鬼

幾點?

咪撚送頭

今日宜隔岸觀火
去第二區都不為過

見你老母
推人去死咁樣

到時見 見唔到你 你食屎

拉

肯定係伏。

咁你係睇live定入元朗？

普通人冇咩事唔好入

試過street fight 大隻既手足組隊入冇問題

不過要小心 準備定點走

若冇覺悟用「真勇武」擊敗香港警察，我建議各位今日唔好出去。
出去叫囂下，爽完，俾人拉返警局警察強姦你雞姦你打鑊你，而你閣下認為咁樣就係對得住手足，咁樣就叫做為香港盡力抗爭，小弟唔會批評你嘅決定，但自己諗。

on9

小心中伏

不了 又吹風叫人去
黨鐵今日直接正常開 黎多次又唔知會唔會

push
但手足要小心

會出嘅唔會因為一兩個post決定出/唔出
大西北撚會出
其他人唔出咪唔出駛唔駛又屌送頭
六月尾狗總屌到依家仲係唔明每位手足都有自己意志？你覺得冇用咪推其他行動囉，咪當手足都係戇鳩冇諗過你講嘅危險至得架

等睇啲戇鳩叫sir
Sir你老母咩講出街危險做網上戰線，twitter次次都係得嗰幾十人，用你啲口水去屌五毛啦淨係識扮軍師屌黃店屌手足

【全部人入嚟！】香城online 城仔 對於321元朗活動有野講

屌你老母臭閪你全家入去爆住頭咁拉

我知自己衰咩，題目寫得唔撚好姐。睇唔透咩叫送頭

借po 出channel ok?

你係黃既就唔好叫人去送死

黑警鄉黑做晒劇本你要去演？打好國際線先最重要

去

對家玩文宣叻咗好多

疫情期間，唔好集中去一個地方啦

隨便，叫啲鍵戰屌外人

ok

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

去邊都係送頭
留係屋企線上抗爭就最啱最安全最唔送頭
我有like 721 po冇忘記手足㗎

行動post 推唔起

有唔同站啦，至少銅鑼灣都有
我自己覺得大西北撚先好入元朗同睇人數行事
但人地入都唔駛屌

真係谷鳩氣，屌你老尾咩？

手足，你真會出嘅會唔會因為一兩個post決定出/唔出呀而家？

大西北撚會出，你唔出咪唔出駛唔駛又屌送頭？

六月尾狗總屌到依家仲係唔明每位手足都有自己意志？唔明你自己可以決定自己去邊。

你覺得冇用咪推其他行動囉，咪玩其他戰線囉屌

咪撚當手足都係戇鳩，冇諗過你講嘅危險至得架

等睇啲戇鳩叫sir?

Sir你老母咩，日鳩日話咩出街危險啊，會送頭呀，叫人做網上戰線，國際戰線。

結果呢？twitter次次都係得嗰幾十人玩，戰線？

香港鍵戰用你啲口水去屌五毛吹抗爭好過啦，淨係識扮軍師屌黃店屌手足。

#歷史撚 #谷鳩氣

要打都唔係入元朗呀

唔去元朗咪銅鑼灣

唔好送頭！！！

我都係架 在心中啦 網上戰都冇人推架 .唔好送頭

聲東擊西

其他區做吓嘢囉 唔好全香港只focus係元朗呀

喺屋企睇live算

Push

點解要吹風叫人入去...

對家擺明車馬 仲水人入去
唔怪得愈黎愈小人 送頭都唔知送左幾多千

今日唔封站覺唔覺有啲古怪

唔睇啦有咩好睇 打機算